如果過咗法案 政府仲唔回應

係咪應該黎多次七區集會 自由發揮

政府唔回應咪同中共一齊攬炒

好掛住8月5

10月1同佢玩獲大

班狗人都殺埋啦反正

會唔會搞到某d區特別少人

過左法案佢地開始收皮
其實佢地近排咁強硬係想盡快平息

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

其實過左法案, 佢地唔出國, 有咩影響
而且佢地會回應五大訴求?

要睇法案內容 夠唔夠strong

少人咪和理非
多人囉喎

可以凍結佢地係美國既資產
貪埋貪埋唔放外國唔通放係中共等比人沒收?
驚到佢地仆哂街 口交部先咁大反應

借之前一個巴打寫嘅文一用

佢哋大搖大擺行出警察宿舍，
每一個警察行過，都陰陰嘴笑鳩你班香港人：
「光復香港喎，時代革命喎。」
「曱甴。」

每一個圍過警署嘅街坊，
都要接受依一班警察，
仲有佢哋家屬嘅冷眼。
「嗰隻甴曱啊，」佢指住你，
「嗰日佢咪圍鳩咗喺到囉，
依家咪死狗咁。」

你忍唔住，你屌鳩佢老母。
不過佢一啲都無怕過你，
「甴曱！收皮啦！你打鳩我啊？！」
佢行埋嚟，再摸下你個頭，
「戇鳩仔。」
你忍住，你知道你唔可能打返佢。
佢拍拍你塊臉，
「點啊？你唔打鳩我喇？」
佢一啲收手嘅意欲都無，
因為警察已經為所欲為：
「又話黑警死全家？我全家仲喺到喎。」

宿舍隔離就係警署，
警察一嚟到就會將你搭入去。
無人知道裏面會發生咩事。
你可能會畀人打一身、
畀人彈春袋、玩屎忽。
你女朋友喺你隔離，
你唔知道佢畀人拉埋入去之後會發生咩事，
你保護唔到你女朋友。

「我要你同我道歉。」
警察一家望實你，同你講。
你唔敢再生事端。
「對唔住，好對唔住。」
最後你向警察道歉。
佢一邊拍你塊臉，一邊同你講，
「下次唔好喇。」
你覺得好興幸，
警察肯原諒你。

依一個就係香港人放棄嘅結局，
你班「曱甴」依家想放棄未？

只係美國好似唔夠
之前睇news 好似話瑞士定加拿大 佢地收埋成萬億

美國封得，佢地d盟友都會歸邊
老老實實佢地真係咁樣都唔讓步咁咪攬炒囉
個選擇權由頭到尾都唔係我地手上

如果世界第一強美國過左
其他國家好大機會跟
歐洲國家要跟隊，唔通會入中國陣營咩

美國凍結得 其他盟友都實照做啦 例如G7
有錢收唔收?重要成萬億
佢地又唔敢拎返去大陸
被沒收到小事 隨時被自殺

[9月8日美領] 美國國歌唔該唱熟啲 莊重啲

唔好諗得咁完美先，法案主要係對付港共走狗，暫時未燒到中蟈走狗。

好似話有份搞到香港既中共官員都會制栽

根據政府對鄧龍威事件同德國對兩位香港人批出難民簽證嘅態度，我敢答你如果過咗法案，政府係會極速回應，係超級極速嗰隻，所以唔使擔心有冇回應依個問題。

但係如果政府做唔做同實唔實行就係另一回事，不過我諗如果唔做嘅話都係會攬炒，但係攬唔攬炒都係要睇美國肯唔肯制裁。

都係嗰句，唔好乜都旨意曬美國，有啲嘢其實真係要自己爭取。當然，外國戰線都係好重要嘅一環。

自己屋企樓下玩, 車都唔駛搭, 佢封站查巴士都冇有怕.

好似隻張屌明被點名，但都係嘍囉級數，未燒到大佬級。

其實我最想三萬隻黑警被制裁，班冚家剷助紂為虐，枉為香港人

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？[/quote]